[有圖]可能係香港最正嘅女僕...

點解可以咁醜？...
乜d cafe咁難請人咩？
.

.
有無ching去過呢間cafe

番得呢啲工都唔撚正常架啦咪又係呃毒撚

ok網絡公審

都係小草最正

明明間cafe ig d女好正
又係到呃我d毒撚

真係好靚女既又點會做Cafe? 真係為興趣咩，靚女一早上左岸或者賣相搵毒撚錢啦，仲洗出黎拋頭露面

仔都生埋啦

病嬌

唔聽話, 去溝其他女就殺咗你。
啱哂我依啲無人要嘅死毒撚。

唔準你咁講
一定有d清純女仔為興趣嗌我做主人嘅

我ok

有返咁上下都去左做電子雞啦
洗乜出嚟serve d毒撚

都唔差呀

食咁偏啊ching

去日本先去依啲女僕cafe玩下算

以為搣士潘

疫情完咗都唔好除口罩呀

帶左口罩唔差喎

香港邊間maid cafe有紋身既女僕
想幫襯佢地

我見過，真人好睇過上鏡